[未Face check]不過簽撚咗先講，何妖原來想成家到美國

屌，打咗F揀咗FACE無睇清楚

屌你老母何妖呢啲賣國賊

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

別讓何妖跑了

推

一起擁抱大灣區先得㗎
到時睇下佢仲得唔得到共匪重用

推呀屌你老母

push

要推呀喂

pish

Push

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

有無人draft信？

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
Make Junius Ho Kwan Yiu and his immediate family members ineligible for U.S. Entry, Citizenship and Visas

比佢去,搵海外巴打搵人做野

好似要SEND EMAIL去美國移民局先有用

屌你老母得果萬一人
連登簽個名都唔得閒？
推唔使討論唔使一分鐘快手簽完推重要POST

國土安全部呢

何妖 我要你一同永抱大灣區榮耀

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔做中國人？點得呀

係咪應該揀terrorism related

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

點解我入個畫面仲係停喺11709
F5一下見到15XXX又變返11709

lm

呢個真係要推到百萬簽
屌佢老味想走? 埋位啦

咁愛國點可以投入外國勢力嘅懷抱呀？唔簽唔得

直接寄信比移民局同國安啦